Active: yes
Title: Спецкурс "Методы обработки и сжатия видео" (Весенний семестр 2013 года)
Category: news
Date: 2013-02-22 00:00

Спецкурс "Методы обработки и сжатия видео" в весеннем семестре 2013 года будет читаться по вторникам, с 26 февраля, в ауд. 609, в 16-20.
